踢慣7人場 真係唔識踢11人場

啲位置感好難搞
射波又難啲 難啲再入禁區啲